824 觀塘區遊行路線全攻略!

首先從觀塘駿業街遊樂場出發，而路線係沿觀塘海濱行，一來對交通影響比較細，二來警方可以係中途從牛頭角警署(E點)調配人手

所以大家要be water，人數夠盡量多佔幾條路，唔好塞晒入海濱

I點為輔警總部，估計會有大量狗車standby

借位

被控義士們依家點？

同場加映，幫推

8月24日觀塘飲食指南（不齊全）

光復銀河 鐳射革命

注意
1.聽日要包實面，耳仔同眼
2.因為有監控燈柱，不但有人面辨識，仲有thermal detector，最好帶遮
3.嚟緊班狗估計都係埋身戰，所以要有防具

觀塘山區都唔好上
即係例如四彩(彩德丶彩盈等)丶樂華丶功樂道丶四順(順利丶順天等)丶秀茂坪同月華街呢啲

推

順利狗宿舍都有機會有埋伏，今日有人開post話有自衛隊武器

認真
順利冇得走 絕對唔可以上去

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

share開去

順利宿舍有伏之餘仲無back up 無路走

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

機場係香港春袋...
咁"社會信用評級"和"監控人面識別"係
陰蒂！

我要陰蒂!!!

光復香港
時代革命

物華街凱匯智能燈柱呢

d監控燈柱個形狀半圓咁，又高，都幾難搞

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

入埋黎mega box玩啦！

有線新聞: 彩虹至調景嶺站中午起暫停服務

#本地 港鐵指，因應觀塘區將有公眾活動進行，為審慎起見，中午十二時起，觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間列車服務暫停，觀塘綫九龍灣至藍田站之間各車站亦會暫時關閉。至於觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，就會維持正常列車服務，直至另行通知。(8/24/10:33)

824

去東涌

九龍東人去觀溏，其它人去東涌